"求生走佬Family"討論區

岩岩睇完
本身當笑片咁睇
估唔到都有啲內涵

睇左

"參考"強戰世界？

睇咗

邊part參…

小日向文世

停電果part，強戰都係突然停電

睇左 覺得好慢好悶

睇左，個故事起承轉合都幾好
但我覺得好多鏡頭真係晃得好勁
睇到我好暈

睇左 覺得幾好睇
雖然條橋舊
但個ending張相埋尾幾好

同阿媽睇完之後拗咗一輪，覺唔覺主角一家喺無經驗、無物資既情況下，因為一個傳言就決定由東京去大阪並唔理智？之後好彩捱到去岡山有農場老闆收留，又決定去鹿兒島。如果唔係編劇之力，佢地又墮河又跌斷骨真係好易無命。

咁都好拗

問下你阿媽有冇收埋咁多錢係屋企

強戰世界冇停

咁睇完戲討論下又好正常既。 我都覺得有啲感動既，不過睇住主角一家咁草率既決定搞到自己咁，有啲出戲咁啫。

bd已出.....

無電2年 我去邊都死

見到佢做主角即刻去睇！

我又支持岀走呢個決定喎
反正留係度已經係死路一條，一路向外走起碼有機會有其他物資先，或者好似單車家族咁摘下野草
況且對仔女都咁大，可以一搏

睇到最尾好感動，有廣播又慢慢開始有燈，爭啲喊岀黎

雖然係輕鬆劇，但其實有幾下真係feel 到個種驚同無助

有睇矢口1990果套雨女
雨女比我感覺好神經質 好爆
兩個女仔因為冇嘢食而去打劫 偷嘢
反而求生走佬family背景明明係疑似末日
但啲人最多都係偷下水 偷下單車
好合家歡

如果 香港 連 華南 停電2年會點?
有多少香港人會生存下來?
電影最後交代停電是因為強大的太陽黑子打死所有電器?